[一人N個] 自創港鐵站名譯音

e.g.

大圍 David
深水埗 Shampoo
北角 Peacock

得啦得啦，休息下啦

做多咗

好尷尬